一千度近視做完激光一個月你問我答

隨便問識答就答

how much
where do

散光幾多？ 做smile ?

過千度只做到lasik total扣晒折好似萬67
旺角 中環都有診所的 廢事比人話打手

200內 lasik

係咪做前半年要先做檢查

no 停con 1week that ok

依家幾度？

戴眼鏡開工?

佢話100度內 實際我冇睇
因為懂性既時候已經4眼
依家睇野完全冇問題

係呀 無辦法

唔做微笑做激光？

依家有冇見暈，之後係咪都會再近視過

痛唔痛

微笑上限1000

暈就冇眼乾就有 做左先一個月未答到你後面個問題

唔痛 但你要克服到佢開你眼 因為全程望住

旺角嗰間定係中環嗰間嘅姑娘正啲？

中環

旺角先岩

我都有千度，應該做唔到smile 諗緊lasik定ICL，但ICL好貴，雖然安全好多好似

係呀 負擔得起一定icl lasik smile都有機會有後遺症

我自己就養和lasik, 3xx度做
到而家7年一d事都無

book 左幾耐先有得做

你就好
我有朋友做完變左遠視
我就眼亁 訓醒會好痕